\begingroup 
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Библиографический список}}
\begin{thebibliography}{00}
\bibitem{PositiveTechnologies}
    Positive Technologies
    ИНЦИДЕНТЫ В ИНФОРМАЦИОННОЙ БЕЗОПАСНОСТИ КРУПНЫХ РОССИЙСКИХ КОМПАНИЙ. - 2018.
    [электронный ресурс] URL:https://www.ptsecurity.com/upload/corporate/ru-ru/analytics/Positive-Research-2018-rus.pdf
\bibitem{HabrVirus}
    Вирусы, статистика и немного всего.
    Автор: teecat 
    [электронный ресурс] URL:https://habr.com/ru/post/357426/
    (Дата обращения:19.05.2019) 
\bibitem{AntiApt}
    «Песочницы» под микроскопом: обзор Anti-APT решений
    Автор: Александр Русецкий
    [электронный ресурс] URL:http://www.jetinfo.ru/stati/pesochnitsy-pod-mikroskopom-obzor-reshenij-prodolzhenie
    (Дата обращения:19.05.2019) 
\bibitem{WindowsStatistics}
    Статистика ОС Windows.
    Автор: Comss.one 
    [электронный ресурс] URL:https://www.comss.ru/page.php?id=5148
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Konyavski}
    В. А. Конявский, С. В. Лопаткин. Компьютерная преступность. В 2-х
    томах. Т. 2. – М.: РФК-Имидж Лаб, 2006. – 840 с.


\bibitem{Eprocess}
	Windows kernel opaque structures
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows-hardware/drivers/kernel/eprocess
    (Дата обращения:19.05.2019)
%5
\bibitem{PEB}
	PEB structure
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/api/winternl/ns-winternl-peb
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Inheritance}
	Handle Inheritance
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/sysinfo/handle-inheritance
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Browsers}
    How browsers work
    Автор: taligarsiel
    [электронный ресурс] URL:http://taligarsiel.com/Projects/howbrowserswork1.htm
    (Дата обращения:19.05.2019)

\bibitem{TerminateProcess}
	TerminateProcess function
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/api/processthreadsapi/nf-processthreadsapi-terminateprocess
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{GetExitCodeProcess}
	GetExitCodeProcess function
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/api/processthreadsapi/nf-processthreadsapi-getexitcodeprocess
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{WriteProcessMemory}
	WriteProcessMemory function
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/api/memoryapi/nf-memoryapi-writeprocessmemory
    (Дата обращения:19.05.2019)
%10
\bibitem{Dump}
	Overview of memory dump file options for Windows
    Автор: microsoft support
    [электронный ресурс] URL:https://support.microsoft.com/en-us/help/254649/overview-of-memory-dump-file-options-for-windows
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{DEP}
	Data Execution Prevention
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/memory/data-execution-prevention
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{ASLR}
	/DYNAMICBASE (Use address space layout randomization)
    Автор: MSDN.com 
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/cpp/build/reference/dynamicbase-use-address-space-layout-randomization?view=vs-2019
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{EMET}
	The Enhanced Mitigation Experience Toolkit
    Автор: support microsoft
    [электронный ресурс] URL:https://support.microsoft.com/en-us/help/2458544/the-enhanced-mitigation-experience-toolkit
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Interprocess}
	Interprocess Communications
    Автор: MSDN.com
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/ipc/interprocess-communications
    (Дата обращения:19.05.2019)
%15
\bibitem{Thread}
	Thread Class
    Автор: MSDN.com
    [электронный ресурс] URL:https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.threading.thread?view=netframework-4.8
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Jvachkin}
	Разработка методики изоляции процессов для создания изолированной программной среды в ОС Windows 10
    Автор: Жвачкин Ян
    Дипломная работа 2019 г.
\bibitem{Sandboxie}
	Официальный сайт
	Sandboxie Holdings
    [электронный ресурс] URL:https://www.sandboxie.com/
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{IDA}
	Официальный сайт
	Hex-Rays SA
    [электронный ресурс] URL:https://www.hex-rays.com/products/ida/
    (Дата обращения:19.05.2019)
\bibitem{Monitor}
	Официальный сайт
	Rohitab Batra
    [электронный ресурс] URL:http://www.rohitab.com/apimonitor
    (Дата обращения:19.05.2019)

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
